立會手足留意出面情況，諗定下一步！

緊急呼籲！
跪求做完手頭嘢傾下走定留
唔敢指點行動，但每位手足嘅安危係最重要

睇住出面呀

小心反包

入夜和理非唔夠人

諗諗去定留

手足唔好有事

睇路呀

睇水

小心出面會圍呀

盡快PRESS CON

做完手頭嘢要諗啦

唔敢指點，擔心你地安全

做完手頭嘢請諗諗佢

睇情況決定就太遲

大消物tg channel：立法會停車場底滿狗

咁多位手足唔好拖啦，求下你地諗諗去定留

手足小心安危

手足諗諗去定留

求下手足諗定下一步

手足諗諗下一步

求下手足諗諗下一步

求下手足諗諗佢